# Akademia Python Start - zadanie domowe 1
Pierwsze zadanie domowe z projektu Akademia Python Start.

Zad.1 w pliku inherit.py

Zad.2 w pliku display.py

Zad.3 w pliku comparison.py

Ostatnie zadanie z zad.3 w pliku class_tree.py

### Author
Rafał Jereczek

### E-mail
rafal28021996@gmail.com
